{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601584",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "정우말가든"
    },
    "text": "チョン·ウマルガーデン (정우말가든)\\n\n済州済州市蓮洞505-5\\n\n韓食-スタミナ食（馬肉専門） , 10:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 230席/部屋:部屋なし団体席あり , 私がおすすめする済州市内の馬肉料理専門店はここだ。 この店は済州市で模範飲食店に選定されたところで、内部はすっきりしていて料理の味も良い。 ここの特徴は牛肉より薄い新鮮な馬肉が部位別に楽しめるという点だ。 ここではユッケとかまぼこを基本にコムタン、餃子、焼き物など様々な馬肉料理が味わえる。 ここで様々な料理を楽しむことができるので、済州市内にいらっしゃる場合はぜひ一度訪れてみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "済州済州市蓮洞505-5にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "10:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランには何席ありますか？",
            "answer": "230席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、個室はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランでおすすめの料理は何ですか？",
            "answer": "ユッケやかまぼこを基本に、コムタンや餃子、焼き物など様々な馬肉料理がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "済州市内でおすすめの馬肉料理専門店は他にありますか？",
            "answer": "済州市内の馬肉料理専門店としては、私が一番おすすめするのはここです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランの特徴は、牛肉より薄い新鮮な馬肉を部位別に楽しめることです。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "ここではユッケとかまぼこを基本にコムタン、餃子、焼き物など様々な馬肉料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "済州市内にいる場合、このレストランは訪れる価値がありますか？",
            "answer": "はい、済州市内にいらっしゃる場合はぜひ一度訪れてみることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 362
    }
}